求推薦非國產黃店合桃(整麵包用)

有無非國產合桃from黃店介紹？用黎整麵包嘅
最好有舖頭名同埋packing名

揾吓邊度有kirkland

好 thx